點解三角形唔可以叫三邊形

你鍾意啦

難聽

而家小學無etv睇？

點解你叫阿媽而唔係叫阿娘?